陳建波：黃色經濟圈係災難

政府 + POPO 黑警 + 建制
敵人反對

邊個話黃色經濟圈冇用......係鬼兼五毛

佢地真係好驚 做得岩

Push
敵人反對

喂你哋個個爭住出嚟認證呀

我嘅錢點用，使撚問過佢?

咩叫咁係咩世界 政治係咁架啦 叫仇不兩立呀

原因就係因為會打破既有市場嘅生態平衡

沉默大多數驚乜春

坐車分左啦
罷鐵坐巴士
佢訓撚左幾耐

wfc

咁巴閉咪搞個藍色經濟圈，500萬vs200萬

唔用政治分

平時咪一樣用口味 價錢 去分點災難

大陸話擺買日韓美加貨物時唔該大聲d咁講

要講明對佢哋班objects有利嘅市場平衡

請人都分愛唔愛國啦，叫少數派柒少陣啦

知唔知醜 知唔知自己先係少數反對派
仲有十鳩幾年前藍絲都識話要杯葛何韻詩杜汶澤d戲d歌
依家人地做返同樣既野就發爛渣？核特左少少少喎

個世界咪而家咁囉
比領x日日食晒公屋阿婆啲買餸錢但係嘈都無得嘈

佢有間嘢叫立橋保險
幕後水喉係許氏兄弟找換

大家查下

少數

原本都冇乜人遵守 多得正苦全力endorse

毛澤東語錄：

「我認為，對我們來說，一個人，一個黨，一個軍隊，或者一個學校，如若不被敵人反對，那就不好了，那一定是同敵人同流合污了。如若被敵人反對，那就好了，那就證明我們同敵人劃清界線了。如若敵人起勁地反對我們，把我們說得一塌糊塗，一無是處，那就更好了，那就證明我們不但同敵人劃清了界線，而且證明我們的工作是很有成績的了。」[26]
〈被敵人反對是好事而不是壞事〉，1939年5月26日

「凡是敵人反對的，我們就要擁護；凡是敵人擁護的，我們就要反對。」[27]
〈和中央社、掃蕩報、新民報三記者的談話〉，1939年9月16日

現反對派可唔可以少啲反對？

民建聯快出聲
特別係臭屁帆

一齊report 佢個fb

笑撚死，用錢都關你班垃圾事？經濟自由？

黃色經濟圈係藍店災難

佢搵到隻外國勢力畜龍未

敵人反就代表做全了
撐警撐政府大部份都係低學歷收入低的一群
佢地有撚錢消費
要繼續搞

吹呀

敵人反對嘅野一定要繼續做

深黃藝人比人封殺又唔見你岀嚟講

點呀，姐係我洗錢又要問過你地獻世派先呀？自由市場嘛，你地最鍾意架

做咩啫？好驚呀？

搞到你個收成期呀？

仆街啦！出賣香港人嘅人渣！

on9，實要幫襯你鋪頭？我鍾意幫襯邊間關你撚事

又話無用既

冇記錯好似已經係第二次出口術
好撚驚呀?

到時咪藍變黃之嘛你估藍絲咁有骨氣咩

「收成期」

敵人反對

錢係我既
去藍店洗得唔開心咪去黃店
關你撚事呀
快撚D立法禁止去黃店呀 屌你老母

佢地眼中既自由市場=市民要係返同佢地有共同利益既集團洗錢

敵人反對的

就快搵黑警用槍指撚住你去藍店買野

中國都係咁啦，只准用國產唔可以用外國嘢

咪又係生存到

香港有呢啲撚屌官真係災難

對藍圈人黎講直頭係世界末日

其實唔係罷買減消費先係一開始嘅策略？

夠薑就限住我啲錢點用啦 我地全香港人宜家就睇下你地有咩能耐破解呢樣嘢

搞到商家佬即刻淆曬

陳健波有咩生意呀

你班撚屌咪又係因人政見請人炒人

收皮啦我啲錢點使關你撚事

即係淆底啦。要多多支持

少數派嘅災難

你問下龍門老細係咪災難

中共封殺又唔見你班人出聲
輸打贏要

立橋保險

最低成本抗爭

所以話班友真係好撚蠢，你低調處理咪冇人知有冇威力，家下個個狗衝出嚟認證

許氏找換店生意唔好咩？

我地自己黃色經濟圈關佢咩事？
佢自己可以幫襯藍黃都得架
無話藍底一定只可以幫襯藍底舖頭

係， 藍絲心理： 唔係黃就藍。

佢地唔會知呢個世界有世界仔呢樣野

敵人反對我擁護

五大訴求缺一不可
光復香港時代革命
和勇同心核暴不分
沒有暴徒只有暴政
解散警隊刻不容緩
驅除共狗還我香港
天滅中共全黨死清光

因為佢地一直以黎眼中既自由市場=市民要係返同佢地有共同利益既集團洗錢
損害到佢地利益 就唔係自由市場啦

推

721 811 831 101 1111 1112 1114 1116 1118

加強力度
擴大板圖

老實講藍店好快啲轉黃喇
諗清楚往後十幾廿年主要消費力
會係班廢老定係你地所謂廢青

做得好

有佢加持，我真係食得開心又放心呀

做啱了

根本港共政府公布啲數據就係反映緊藍色經濟圈有幾咁唔掂

正苦既錢日日用黎養班魔警 狗官 強囯人 先係災難

笑死，
話依家黃店做起咗，
太單邊太依賴，
之後返唔到轉頭，
喂，
佢講嘅咁似啲藥房，金舖嘅。
之前我哋嘈，要光復，
你又死咗去邊呀。

日日出嚟喊驚咁
應該唔挨得幾耐

啲錢點洗我既事
就算行九條街先有飯食，甚至俾人呃都係我既錢，乜撚嘢咩世界

關你撚事咩收成期陳健波

不嬲都係佢做就得，人地做就唔得

藍店臭閪牛肉飯有話兒

臭閪牛肉飯 fb : 美國冇咁先進

點使錢關你咩事

老毛真係內鬥幻神

大家幫手宣傳下，ig,fb,tg,Twitter 同你身邊既朋友。

1223聲援星火
已獲發不反對通知書
19:00 愛丁堡！

幫手推上熱門
「星火不息 燃點國際」集會 獲發不反對通知書

香港人真係有$ 當7000萬係碎銀 凍結咗嬲2日冇反應

［急］開心過後海傍摩天輪大合照

中資直情唔請香港後生仔女啦 你唔出聲？

沉默大多數唔肯出錢
關邊個事

冇人迫你係黃色經濟圈消費喎
亦冇人叫你加入
香港係自由經濟體黎

你可以唔分顏色架喎
無人迫佢

重有陳沖，王永依兩件扮黃共諜

你估無
香港人做生意精撚過閪
係因為大集團上層
一定係乜乜政協
心想都無可能轉咋

都話做得岩

黃色經濟圈基礎理論與發展方向討論區

其實佢地有冇諗過中共係唔會比非紅色嘅經濟圈存在

仲係度狙擊黃色經濟 黃色經濟一收皮就到藍色經濟
你以為中共會比你地有好日子過咩

乜野反對派
佢地先係反對派

我平時就唔買聖誕禮物ge
但今年我都特登走去搵啲黃店掃左一堆禮物
你吹呀

佢點做找換架呢?

如果全藍佢就唔會咁講啦

睇完你就明
黃色經濟圈嘅小學雞數學

我點消費又關佢事

係真係好撚驚，睇我上一篇文就明

黃色經濟圈嘅小學雞數學

做咩呢期港共個個都衝出嚟認證

對家驚撚到仆街, 成日講第時第時點樣

講真 藍色經濟圈又唔見佢地有野講 晒鳩氣

邱騰華已經鼓勵我哋

-----------------
香港獨立，唯一出路

全世界邊個國家最鐘意用錢迫人歸邊？

D 錢我既，點駛關你撚事咩

你都收成期 關你撚事咩
定係你老闆間許氏找換店出事

知道

繼續黃色經濟圈

藍絲冇信念㗎，邊間餐廳平咪去邊間，話知佢黃藍

無犯法 無問題

食野，買野，搭車分顏色有咩問題？
我鐘意幫襯邊類型嘅鋪係自己選擇wo
又話自由市場？
沉默大多數都可以建立藍色經濟圈嫁wo

驚乜嘢,
香港人三分鐘熱度
吉野家大把人幫趁, 葉問場場爆滿

你都痴9線我用自己啲錢幫襯咩舖頭都要管

對收成波嚟講係災難，但對香港係好事

藍絲 D錢收埋又唔用。

飯個個人都要食架啦，藍絲唔出街食，咁有咩計

黃藍商店就好似一架鋪頭有特色咁。

不思進取 換來無生意。

咁唔同星巴黑 同M 記 講你賣得咁平，我無生意咁咩。

其他打邊爐鋪頭係咪應該要小海底撈，又前菜，又有人玩花式，又有人賀生日。

你搞個藍色經濟圈啦 幫下我地手認下邊啲係藍店

我唔撚鍾意買，關你撚事咩

邊個先係反對派都仲未知

笑撚死人
我洗係邊關你咩事啊 白撚痴

一定要做好佢

Push

唔該大家唔好再亂屌人
開放 包容 做大個餅佢

完全正確

政府一路以來都係藍色經濟圈

佢地放寬大集團， 令我地咁多年黎無得選擇

你睇邊條新屋邨唔係連鎖倒模咁

做賊喊賊最可恥

「我認為，對我們來說，一個人，一個黨，一個軍隊，或者一個學校，如若不被敵人反對，那就不好了，那一定是同敵人同流合污了。如若被敵人反對，那就好了，那就證明我們同敵人劃清界線了。如若敵人起勁地反對我們，把我們說得一塌糊塗，一無是處，那就更好了，那就證明我們不但同敵人劃清了界線，而且證明我們的工作是很有成績的了。」

〈被敵人反對是好事而不是壞事〉，毛澤東：1939年5月26日

黑警仲有9億ot錢可以幫襯藍店，驚乜

敵人反對

只買黃店. 黃店冇得買直接amzn等網站買

班撲街知道大部分人都係黃又要死撐大家都係沈默嘅一份子

黃藍經濟制裁等班撲街商家賺唔到錢自然內部瓦解

現實係好快就會開始批鬥黃店 之後自爆

難道香港經濟好多邊？咪又係俾幾間多既壟斷，正苦唔去屌怡和、太古、Sell hk？

一句講晒，波叔你都可以去黃店，冇人阻你。

紅色經濟圈

佢都on99
而家只係黃色手足要限制自己消費之嘛
藍廢物鍾意去黃定藍店都無所謂架
對佢地黎講點存在住食野要分顏色既問題？
定係佢自己都唔覺意配合左唔去黃店呀？

見到隔離post有間黃店做文宣同捐錢都俾手足屌

我洗錢關你撚事

全面杯葛立橋保險

即係做得啱

反對市民嘅少數派

搞清楚邊個先係反對派先啦

敵人反對的....

事實上佢地早已經攪咗紅色/藍色經濟圈，你睇下國泰炒黃絲，偽人大地產商被迫表態護旗，中國用經濟力量杯葛NBA 阿仙奴。。。。

黃色經濟圈係打破中共用經濟力量叫人跪既方法，一定要做。

好煩啊屌

同港獨idea一撚樣 係要將佢發大搞

係你冇渣

睇黎班獻世派都覺得黃色經濟圈好掂
手足們，唔好俾佢停

有佢講完即刻覺得黃色經濟圈好有用，本身我都係50 50

CY 先係紅色經濟圈既始祖

屌你條友自己玩左紅色經濟圈咁耐，而家咁就驚？

小數派可以影響得幾多姐

我既錢點用關你撚事

經濟自由喎
依家市民點樣用錢都呱呱嘈

推返先

你地先係反對派喎

沉默大多數咪繼續沉默

個個仆出黎認証

佢自己間保險公司係紅色，所以好驚

哩條廢柴覺得政治係跪底，
舐共匪嗰臭閪至係正道，
所以要繼續推黃色經濟圈，
推死班狗奴才

反對民主派

做咩屌得咁勤力

我自己既錢點用關你乜事？

收成期撚人陳健波返去收皮啦
敵人反對證明我地做岩

算少了，如果有錢大家應該夾錢開間網上店，全部唔做中國貨！

我哋自己分又唔係你分， 關你撚事咩

敵人反對嘅即係

政府藍晒你都無死到啦

佢食野唔分好唔好食？

好撚驚?

做對了

沉默大多數呢
民建聯何君堯做乜唔出聲呢

提提大家 佢有間立橋保險做車保同人壽

發動第一次全港罷買中國貨！
殲滅紅色經濟圈

想干預經濟市場自由？

你邊間保險公司?帶頭cut 9你單

擺到明
建制派的心願

沉默大多數訓哂係棺材入面

黃色經濟體開始威脅到政府
一定要大搞特搞

屌 市民自發既
都係個句
我既錢黎 關你撚事

我鍾意點用自己啲錢關佢撚事

On9

分左四個月啦！第日！

曲線宣傳

唔食美心、扑野家，幫襯小店、自己煮飯都係錯

對佢哋嚟講真係災難

敵人反對我贊成 敵人贊成我反對

我淨係想幫襯黃絲鋪頭

紅色經濟圈先係災難，官商勾結無法無天

佢地一個二個衝出黎認證
證明我地開始鍊到佢地春袋
一齊撐落去

我d錢點使關你撚事

又話500萬大多數 藍屍驚條西咩

E家出街全部都係你地大財團嘅舖唔係災難?

唔係港獨咩，又轉口風？

政府商家佬打破完本來的生態就叫人唔好打破

Noted with thank

噤大間美心, 500 萬人幫襯, 你好驚咩?

遲d 話 "唔幫襯美心就係港獨"

叫隻中國雞 係咪要大大聲表揚 振興國家 民族英雄？

敵人反對⋯

應該d財團俾左好大壓力
完全做啱哂

政府最驚既係大財團轉黃，咁就直接影響特首選舉啦。
大家加油，壯大黃色經濟圈，發展黃色金融中心！！

禁錯，再推

笑料一則：「沉默大多數」

黃色經濟圈步伐要加快

凡是敵人反對的

我鍾意點消費要你同意？
你都可以整個藍色/紅色/黑色經濟圈架

瞓咗冇睇

有冇 購物黃店指南
如買波鞋 sports apperal
唔再一定著藍絲代理嘅大牌子

我只係知黃店食肆

立法規定幫襯

睇黎政府好驚黃色經濟圈

驚呀？轉黃囉

Keep on keeping on

分唔分顏色係自己決定
我點用錢係我嘅事,關你撚事咩

呢班人真係唔識
我哋黃色經濟圈唔係只賺黃絲錢
係要你班藍屍錢都要
要連你班藍屍都無得簡

藍既就冚家產

你都收成期啦 搵埋搵埋去大灣區退休啦，香港既未來唔洗你呢啲自私撚擔心

國泰因為僱員發表民主政見又唔見佢批評？

工又罷唔到 出到勇武又做唔到
黃色經濟圈喺其中一條路炸

雖然我只喺一有事就走嘅
所謂和理非

無錯，正如美國啲左派唔會去槍舖或者其他右派店舖一樣

往死裡打

香港高官邊有國際觀，思想愈黎愈同大陸一樣
加上佢地根本就眼紅黃色經濟圈開始壯大

咩世界？
我答你：咪善惡到頭終有報既世界
藍店要接受無良知既報應

回教徒啊素食者食物敏感啲人都生存左咁多年啦

啲公司話唔請依家香港嘅大學生又得？
乜嘢叫市場自由呀！？
咁又係邊個令到市民要報仇呀！戇鳩仔！

No stake既錢要點用都要問過政府先?

所以事先沽哂d 車位

有佢講 就證明我地做o岩左啦

佢邊間保險公司，永世唔幫趁

其實佢地會揀黃色不幫襯ga wo

下 你地先係反對派喎

係邊個用陰招迫人唔係蘋果日報落廣告先 ?!
Cathay pacific 有人係FB講吓嘢就要俾炒 ?!

係你地開戰先 !

又冇話唔俾藍絲食
你可以唔揀架

人少先叫反對派

藍絲廢佬100蚊就買起一星期餸咁濟
Popo又鐘意返大6食海底撈
你叫佢地支持香港藍店

咁就要更加大力度推廣

每日起碼有一個人仆出來罵
得啦得啦知你哋驚啦

我地做岩了

比啲毅力，繼續罷藍店

多謝班狗官認證
即係我地做啱左要再發大搞

使錢幫襯邊個關佢咩事；大陸封殺人又唔佢出聲；如果所有柴米油鹽都有大陸公司控制晒，香港人就死梗啦

整返個藍色經濟圈抗衡

係呀

我有車,但係唔會幫襯立橋車保

立橋保險、許氏找換店

黑色經濟圈 紅色經濟圈 藍色經濟圈一路都有
佢哋咁驚就係知依家黃嘅人多
搞大咗黃色經濟圈真係可能會分咗佢哋market share

其實香港根本係藍色經濟圈
呢個係對市民既災難
幾亂都好樓市照升

敵人反對就代表大家做對了

你可以唔分 我地分黎自己揀都唔俾？

多謝認證，我會繼續做

呢樣嘢都係向你哋祖國學習

黃色經濟圈和理非最強武器

讀多啲書
政治同消費密不可分
唔係今日嘅事
當年唔用日貨嗰陣已經係

哈 沉默的大多數咪整返個藍色經濟圈lor
又整唔到

係藍絲既災難

我愛黃色經濟圈

本來仲覺得經濟圈只留係食肆/門市層面，好打極有限，佢地咁大反應真係有啲出奇

支那封殺人呢？

佢地操縱咁多行業 應該真係睇到有影響

咁就係方法正確

ESPN引CCTV消息：若奧斯爾不再上陣 將復播阿仙奴

咁呢d係乜？

加埋卧底陳雲,熱狗.
總動員出來批鬥,同話唔可行,
又話唔好似紅衛兵
(黃色經濟圈=> 點似紅衛兵, 唔係非黃即藍,
做生意可以只做生意,不選邊站.
同依個人政治喜好選擇幫親店主.
絕不建議破壞藍店.)
勇武破壞藍店, 某程度影響黃色經濟圈發展.

Remarks:
黃色經濟圈可能的第一步

點解中共會介意黃色經濟圈??

到底當初係邊個開始先，啲藍店見個個黑衫黑褲就唔比入去食野，而家知驚la？

up

你唔搞政治 政治都搞你

支共統戰資金唔係無限

真係無限 就 唔會依家要搞國進民退搶錢

佢地驚 香港人的龐大消費能力
離開藍色企業

令好多維穩基層力量玩完

永不忘記國泰之墮落

無錯，對藍店真係災難

佢地強盜土匪黎，你唔比錢佢就係錯

世界仔咪籃屍囉 區選個時見盡喇 世界仔果喲籃黃後選人既單張都吾貼 跟住入到去就播tvb 老細同喲客係到屌喲大學生抵死

咁 openrice 個評分都係災難
幾時將佢取締

你間立橋睇住呀

點解中共會介意黃色經濟圈??

黃店係一個好好武器

同你老母生左你一樣

留意返
你地先係小數派 反對派
睇下民意 睇下區選

關你閪事 拉星

收嗲啦，少數派咋你哋

689教既
你譴責左佢先

黃色經濟圈唔關你事喎
乜阻住你收成期咩？

一堆只顧自己收成期嘅點會理其他人

睇來呢次行啱方向

大搞

沉默都要食飯啩
出嚟啦五百萬人

陳建波：黃色經濟圈係政府的災難

你抵制日貨都係同樣概念
係你d同胞唔爭氣姐

仆街喇, 你條撼家鏟陳建波! 祝你聽日死老母, 後日戴綠帽, 個女俾人姦!

你班共狗玩緊紅色經濟圈好耐喎

屌你 賺人民幣又唔洗扮啊？

呢方面 689 領先一步啦 日日數蘋果

四個月無食金拱門

邱騰華：看不到黃色經濟圈可以實際運作下去

施永青：黃店貼紙效果一如黑社會過年要商戶買桔

陳建波：黃色經濟圈對香港係災難

全國政協周春玲：「黃色經濟圈」必將加快香港的沉淪

差一個字差啲睇錯野

經濟我哋揸旗,有乜唔好？

佢咪搞返個藍色經濟圈囉
哎呀 差啲唔記得左啲藍屍全部都自私自利, 叫佢地去幫襯藍店就會話 "唔係住果頭, 幫唔到手"

屌，用緊立橋車保
到期Cut撚左佢

光復香港

黑警：黃色經濟圈係黑社會

11

咁驚即係做得岩

反對派催促黃色經濟圈？？
反對派唔係你班撚屌少數派咩
你講咩呀 瞓醒未呀

D錢係我 理得我點洗
射落海都唔關你事啦

日後唔洗分！只有黃！

屌，你地咪搞個藍色經濟圈囉，講咁多

佢班沉默大多數好多係攞綜援同生果金，幫唔到幾多

黃店無話唔比藍絲幫襯喎
黃色經濟圈只係比想幫襯黃店嘅人方便揾
咁都唔得嘅, 咁openrice嗰類 淨search 到食肆都一樣啦
點解openrice search唔到樓盤?

成撚日都反對派
建制派咁少人先係反對派

凡是敵人反對的就要擁護

你班少數派憑咩叫人反對派？

夠膽未搞番個藍色經濟圈囉，整多個藍店認證貼係門口啊記得

本身消費就要視乎消費者既意慾
黃色經濟只係一個品牌 有需求自然有供應
唔鐘意藍色咪唔買藍 買黃色 自由經濟本身就係咁
條撚樣係度spin

另外大家唔好太執著立刻要求所有人立即杯哂所有藍店 我認為要慢慢過渡
(做到既就做 唔洗太苛刻屌人買藍 係現實盡量用遊說/用行動帶動身邊人)

手足黎
幫手啜正苦資源

好似懷仔咁講
你封殺人得，人封殺番你就唔得？
你都痴撚線

睇住啲藍店由本來爆棚到淨晒一半客
心都涼晒
屋企附近間藍店農曆新年後搬走
諗住改頭換姓側側膊由頭嚟過

佢地弱智少陣真係唔得架喎

我d錢點樣洗關你撚事咩 用槍射9我啊笨

其實呢招係學共產黨

美心

真係唔得喎
杯葛黃子華同达哥呢D唔出聲嘅都比連登仔屌搞文革

唔係有幾百萬人撐你地咩?
驚咩黃色經濟圈呀

藍色經濟圈你地有500萬+ 14億人wor, 人數比你地屌打啦

最近敵人不停反對，証明佢地利益有所受損

多方認證

又一認證

所以共黨深明佢威力

而家擺到明係要攪你地個更年期喇

屌你老母陳健波

中資經濟圈係地獄添
鉗制香港人思想同經濟

證明呢條橋work

是藍營的災難呀嘛

咪係，一早有紅色經濟圈啦

通常越在乎越驚既人
先會講咁多野
同埋你留意反丫 唔該
唔係「反對派」推動架
係有良知香港人推動架

嘿嘿嘿 你覺得後生捨得使錢消費 定係中老年比較捨得使錢消費 藍絲老母連畀錢買旗都唔肯 我就入開100蚊嘅

班商家佬實係度屌晒鬼

縮返去你嘅收成期啦，死癈老

前日食過間黃店癲撚到除咗啲牆身貼哂文宣之外，每隔一個鐘就播一次國歌，播完職員叫口號
迫撚死啲藍絲同中立撚
依次係正邪之戰，道不同不相為謀，咪撚癡咁撚埋

咁我哋要大大力支持

自己請人又要分愛唔愛國
但又要人食你間野

罰佢哋睇多幾次劉華啦

今時今日咁嘅服務態度係唔夠架

我哋係要間嘢至少都唔藍，你個人藍涼薄偽善冇良知，就唔使旨意我哋幫襯

唔係話沈默大多數都係藍咩
不如建立個藍色經濟圈抗衡下喇

Up乜鳩呀, 市場自由呀, 你間嘢唔受歡迎自然會俾人淘汰啦

又阻你老母收成期呀？

1. 我點消費關你收成波叉事!
2. 你咁講即係黃色經濟圈有用，開始打擊到藍/紅商人，咁大家要加油!

睇嚟啱到冇得再啱

佢地開始驚了, 證明方向正確, 和勇齊齊經濟制裁藍絲

咁又唔一定既 見風駛陀嘅人咁多 向錢看就會過嚟我地呢邊架喇

on99日韓貿易戰兩邊咪又係唔買對方野

中國狗成日都罷買日貨架啦

藍絲的災難正式來臨

官方認證做得啱

由一個無讀過書嘅保險佬嚟評論中肯

14億人中有13億係支付寶 微信同銀行戶口夾埋連五嚿水都無嘅小粉紅
另外果1億暴發戶就為咗外國國籍同避免抄家 成副身家搬咗晒去歐美
加埋 支共依家要符合買美國貨嘅高額要求 所有美貨直接入口支共 連水貨客條水都無埋

咁嘅時勢仲整多個黃色經濟圈出黎 佢地唔撚驚到賴屎就假啦

因為黃圈我地都搞唔起
藍絲絕對做唔到藍色圈
所以如果搞，基本上現有商家一定會流失客人

搵一個團隊去做黃色經濟圈啦
唔好依嫁咁散沙一盤

沉默的大多數選擇了沉默

黃色經濟圈係災難
中資霸權 地產霸權 連鎖霸權 就唔係災難
講嘅人都要幾忍得笑

其實基於自由選擇，唔知佢地up乜，
藍絲可以照去黃店，又唔會唔做你生意既

條撚樣宜家先係反應派啊

樂見依一日

間空嬸牛肉飯
條片好好笑，條撚屌係咁咬都咬唔完

美心冇生意, 大可以出黎籌旗

乜原來而家消費時謹慎選擇都係一種災難嚟，叫消費者委員會情何以堪

無人阻你去黃店架喎
香港有自由 你想去邊洗錢都得架喎

佢地少數派政治打壓黃就得
我地打壓佢地就講共融
收皮啦

你唔分咪照幫襯囉
無人迫你分

無錯，係藍絲同紅色資本嘅災難

都係個句

我點用錢 關你撚事咩

我擁護

對佢地黎講咪災難

打破既得利益者既利益
本身印印腳收錢唔愁冇客
但係又唔諗下 消費者其實唔係老奉幫襯

我點洗，我鐘意去黃色經濟圈，你吹咩?

好簡單，5大訴求，你做到，大家咩都有得傾下

我買咩食咩關你撚事

黃色經濟圈，應該分類為 金，黃，綠，藍，紅，五隻色😈

我啲錢點用關你乜撚野事呀，屌你老母臭閪

咩世界? 收佢皮嘅世界囉

其實依家有咩大集團快餐唔係藍？

同埋大家買日用品去開咩黃店？

波哥屌你老母好撚on9

臭閪牛肉飯又有話兒

空姐牛肉飯： 分黃藍經濟幼稚，我地藍絲唔會做 又斥暴徒破壞法治 倒果為因

而家見北角近KFC間黑心已經拆晒板，六點幾搭車見到好多人買。
太安樓黑心開返，但有板，都有人係入面。
部份元氣都有人排。

push

我鍾意食咩關你撚事咩，我係唔食藍店你吹得我脹？

痴撚線，你地有15億沉默的大多數
一人一蚊都做到手軟啦，驚閪班黃屍小圈子
買定部數銀紙機數錢啦

學下撐警銀龍啦，人哋上深圳開店賺14億人錢，班藍店仲唔去？

沉默大多數讚成喎
佢地就係少數反民主派

民建聯沉默大多數到底去撚左邊

支持黃店 人人有責

你講野就真係災難喇

知喇罷食冇用遊行冇用示威冇用不反對通知書冇用丫嘛屌你老母死港共 成班垃圾廢渣敵人反對

12.23 19:00 星火不息集會
愛丁堡
12.24 和你shop
12.24 21:00 荔枝角收押所
12.24 夜晚尖咀見（已取消）
12.31 和你拖
2020.1.1 元旦大遊行
香港獨立，唯一出路

沉默的大多數唔駛消費唔駛食飯?
呢咋人去哂邊呀

係啦，我點用錢都唔得？咩邏輯呀！
我又無阻你怒食藍店！發神經！

因為佢地係沉默的少數

少數得嚟仲要沉默

罷買日貨是災難
抵制日貨 一點也不經濟
禁播NBA「畫地為牢」: 看不到可維持下去
「罷看奧燒」比邪教組織更兇狠

大六狗
唔好睇日本国AV吖

波叔不如叫D藍店先漂白，後染黄咪得囉

好心班少數派就收皮啦 佢地鐘意食屎我地唔阻佢 但係我地就點都唔會食自己錢鐘意點用就點用

方向正確，隻隻走狗都跳出嚟吠

唔係驚呀

燒到埋身咪知共產黨d紅色經濟有幾毒
而家黃色學一成已經e嘩鬼叫
枉貧苦大眾捱左紅藍經濟圈十幾年

佢地唔係成日講 Free Economy....人地用咩technique 去銷售，關你春事
試下立法唔俾人係店度貼memo

估唔到咁驚

找換只去重慶大廈

佢係咪買落好多藍色股票

好想笑呢個世界就係咁 唔夠人惡就講道理 好想同佢講 吹咩

首先支港股市股票非藍即紅

少數派垂死掙扎

自由經濟，我鍾意幫襯邊間就邊間。
本身藍色大部分都是既得利益大集團，
幫襯小店先係王道。

陳健波先生 GBS, JP
立橋保險集團控股有限公司行政總裁及執行董事
立橋人壽保險有限公司及立橋保險有限公司執行董事

搭的士都要睇紅藍綠啦 on9波
食野睇黃藍都唔得

搞經濟圈唔通你又用黑警去清咩
你清都得 外資又走了
咁大陸又無計 又無錢同你死過

我地有6成民意，你班撚樣先係反對派

原本個名都無咁hit, 就算你班港共狗日夜出黎口交，而家宣傳都唔駛

驚呀？出糧派藍店飯卷囉
睇下邊個反先

依家佢哋先係反對派，我哋喺主流囉OK

哩條撚樣啲仆街味離遠都滲哂出黎

我自己終意點洗錢關你撚事咩

公佢贏 字佢要嘈住贏

Btw 股市都有hktv, 誠哥系既

驚乜撚,沉默大多數唔係藍絲咩？

其實佢地係驚撚到仆街

真係wfc就唔會拎出黎講咁耐

毛記葵涌

最簡單咪去誠哥間百佳
網購唔急搵光時，急就HKTVmall

再唔係逐間逐間黃店去買

重點就係佢哋怕打破咗紅色/藍色經濟圈嘅壟斷
原本佢哋响壟斷狀態下就可以做到白色恐怖去控制市民
但如果市民發現原來有另一個經濟圈可以依靠嘅話自然就唔再控制到市民，所以呢樣係佢哋最擔心
另外就係怕箍住啲本地中小企政治取態嘅經濟金鋼圈失效

腳震了

無人唔俾你搞藍色經濟圈

係乜嘢世界？未親共派玩完既世界咯

陳健波講到咁有道理 幾時上蕭生到吹下水

陳建波係垃圾 陳建波係自動波

其實的確係災難
BUT咱們就係想要睇到呢啲囉

咁100毛買黎真係真.fan

岩

又中佢地痛腳 yoohooo

咁咪分囉 做乜啫 最好劃埋界添

冇人逼店舖表態黃藍
冇人逼消費者揀黃藍店
全部都自願性質
人地鐘意圍爐吹咩

即係黃色經濟圈有效益了🙏👍

官方認證

對親中派係災難

反共

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113 1111 1112 1117 1118 新屋嶺 還眼 還命 被自殺 實彈 周同學 雞姦 強姦 輪姦 因姦成孕 圍攻大學 人踩人

我鐘意去邊食飯買野關你撚事

要推廣

［月經］冶本需減少藍絲，增加支持，需要揼石仔由家人做起

啱啱先知光時
thx手足

買光時啊

We are in the right direction!
Push

咁點丫? 犯法啊? 吹得我漲咩?
定係又要立法唔俾人幫襯黃店啊

個紅色經濟圈災難左廿幾年啦喎

S

老老實實，投資黎講買美股好過

佢又冇講錯嘅...

對親中人士的確係災難

保險狗食屎喇

立橋保險唔係佢㗎
條垃圾只係打工仔
立橋嘅老闆係許氏兄弟

屌你啦 你戲院唔敢播返校唔係分顏色咩

食藍店食都食得唔安樂啦 點解唔可以分黃藍

又要你地藍店對黑衫西口西面 又唔歡迎
依家我地唔黎你又話唔撚得
想點撚樣

【奶共不果】國泰來年可能折翼 香港人請繼續杯葛

少數派唔係最叻封殺架咩

都on99 啲錢係我嘅 我鍾意幫襯邊間鋪頭關佢哋撚事咩
同埋既然美心集團創辦人個女放棄年輕人 咁我點解仲要幫襯呢啲集團呢？

大快活

如果可以打沉被支共寄生既國泰，黃色經濟圈既士氣會大增

【奶共不果】國泰來年可能折翼 香港人請繼續杯葛

必須杯葛立橋保險同許氏找換店!

再聽收成期

用枝槍指住我地食扑野家 美心皇宮同飲Starbucks 啦笨 笑死真係
我啲錢點用駛唔駛問過你啊

本來已為冇用, 依家知了

係你地逼既
敵人反對我則擁護

災難

吓？

條7頭藍屍好想幫襯黃絲鋪頭？

敵人反對就要擁護
Yeah

的確係災難
藍絲災難 等破產餓死啦

你地咁撚叻 咪藍色經濟圈

叫自己波哥

繼續

簡單講 即係幫襯你說無問題 唔幫襯你就港獨

點解林鄭月娥到而家仲未出聲嘅

我去邊間食野買野關佢_事

證明真係有用

繼續加強黃色經濟圈發揚光大

就算係分顏色又點香港會滅亡?

對於佢地呢d收成期既藍絲咪災難囉

推上國際
AnywhereButChina
BoycottChina

，

非常好

打破既係親中企業個飯碗姐~

好似依家咁地產霸權就好撚包容，好撚公平？
我啲錢鍾意點駛就點駛，先係真正公平

冇用又幼稚既經濟圈咪由得d暴徒小學雞自己圍爐囉
反正遲早玩完啦
咁驚衝晒出黎做乜姐

敵人反對的，就做對了

政府最好快啲立法整個黃藍商店認證制度消滅黃色經濟圈
到時人人都知點幫襯

即係話，這招最有效而且殺傷力隨時間增強！

敵人咁反對 我地要將黃色經濟圈做得更好

少數派死埋一二邊啦

敵人反對的我們都要擁護

黑警無法消滅黃色經濟圈，無法用禁制令，先要政府同呢班友出黎出口術。。。。

不過我估計政府會不斷用各種法例滋擾黃店，可能係租約問題，衛生問題，酒牌問題，勞工問題，稅務問題，銀行戶口問題，等等，各黃店要小心。

推上比各黃店知

以前國貨店又點計,大地牌校服.
而家市民盡力唔俾錢你地賺,

對比起你班狗官一車車送錢返中央, 水災地震一帶一路又要送,
我地個一百幾十算得乜

721

無錯 係藍屍既末日大災難

冇用嘅話使撚講咁多野咩，成班政府柒頭皮又要屌冇用但又講咁多聲氣，係人都知你反對嫁啦

買野食野考慮埋間舖頭嘅社會企業責任有咩問題驚啊？

POPO 只可以食藍店

吊你老母咩
我D錢點用都要你過問?
不如你D錢比我使law

係33萬8千 vs 666萬2千
我地輸撚硬

我鍾意幫襯黃店係我自己嘅選擇嚟，災咩難啫傻鳩

佢哋唔係好鐘意講好人好姐乜乜乜嘅咩

籃屍保險佬

仲要班狗束手無策

對佢嚟講係災難

班狗見到支持自己藍店好快收皮
唔知會有咩感受

我鐘意點用錢又關鳩你班仆街事

反對派?
家陣陳生你地先係少數派
亦即係反對派

收成期呀

香港政府殺人強姦，咩世界

對家反對

理撚得班少數反對派
香港人加油

d 藍絲商戶無錢賺, 除左口頭上Hi9示威者, 梗係搵波哥麻煩啦

on撚鳩 消費者不嬲都有選擇權利

有乜出奇啫？十幾廿年前已經有環保消費模式/意識。港共竟然揾埋啲冇常識嘅傀儡做要職。

支共用政治手段打壓蘋果日報、國泰、匯豐、港鐵個陣
條撚樣瞓左無睇？
而家我地以其人之道 還治其人之身姐

721 811 831 101 1111 1112 1116 1118

繼續壯大黃色經濟圈
我們要排擠黑警

準備倒台啦垃圾政權

岩呀
藍絲災難

繼續排擠黑警

而家喺紅色公司講嘢咪係要分顏色囉

On9 中共玩紅色經濟圈玩左咁耐唔出聲 依家係度吠

敵人反對我讚成
仲要講到災難 更加要做大佢

中共用民生野威脅私企奶共又點計

我係鐘意咁啊吹啊？

既然係災難咁就要煲大去啦

擺買完未

佢哋知道廢老藍絲冇乜消費力

佢哋要知道黑警俾人排擠

證明藍絲冇咗支那人係冇消費能力
黃色經濟圈係絕對可行

繼續做啦
暫時安全不送頭方法，岩曬和理非

因為對佢地係災難囉

和理非最好武器

黑警永世只可以食空姐牛肉飯

仲有14億銀龍同黑心

和理非真係唔好停黃色經濟圈

完全唔理解班人憑咩鬧人支持黃色經濟圈
錢喺我手 我俾錢邊個賺係我自由黎架
政府而家係咪連消費模式都要管

大人肯罷食，細佬洗裝修

好期望所有藍店收撚晒皮
一班黑警見到支持自己藍屍執晒笠收咗皮
唔知見到會有咩感受

仲要係全世界黃色經濟圈店舖杯葛黑警

係時候送佢立橋保險一程

黃色經濟圈係收成期災難

條粉人間立橋
同佢條水間許氏兄弟

係支那係，一早攏段經濟同消費方法

老毛都教過 敵人反對既就要支持

各位巴打識做啦

叫佢問下popo執法對象都要睇立場係咩世界先啦

敵人反對的

借個位嚟推廣連儂廁

知唔知點解愈嚟愈少和理非出？

咁緊張，一定係春袋啦

最佳春袋

係等黃色經濟圈有收成期囉

所以邊個幫襯美心，邊個就係藍

POPO 只能食黑心

陳建波: 黃色經濟圈係收成期藍店既災難

你可以搞藍色經濟圈架

但實際上原材料好多都係藍色經濟圈

佢既存在都係災難、快d死

得200萬少數派影響條毛咩
仲有500萬愛國愛港支持警察好市民
黃色經濟圈垃撚圾啦

驚就唔好做生意

點會無用
黃鋪黃老世黃店員
好快全香港人都可以齊心抗政府

藍屍都唔食藍店

紅色經濟圈....

而班離地藍絲 就最愛離港消費很想要吧

奶喇 繼續奶共喇
養到肥肥白白 就一把回血劍...

黃色經濟圈必須發大嚟搞
制裁名單侯選人廢波已明確表示 黃色經濟圈要成功 必須大量市民 堅持及長期 才會成功運作

必須杯葛POPO

因為會打破既得利益者以往既得益
香港人加油 我地要重新洗牌

我中意點洗關你蛋治

一步一步光復

罷買藍店

【匯豐講大話】封星火戶口之後，無還錢！

繼續裝修各區匯豐

佢地攻擊黃色經濟圈，證明黃色經濟圈對佢地係威脅

藍絲係咪個個都有錢離港消費啊
番祖國消費囉

睇黎佢地真係急了 想開始諗辦法對抗打壓

健吾果堆傻閪咪話冇用囉

根本就佢地自己離唔開藍店，就會係咁打壓黃色經濟圈。又話冇標準，又話唔好食。講咁多廢話只係因為自己生活離唔開藍店覺得慚愧。
就好似同性戀者恐同咁
爬上門檻極低嘅道德高地任意批評

依家真係連文宣都要開花, 靠區議員就大鑊啦! 仲要等出年?

[行動]唔好以為過咗1月1號就周圍都有連儂牆—文宣都要開花! A4 size label 周圍貼! (更新)

外國都好多人杯葛污染環境或者用血汗工廠嘅公司。

香港咁多公司支持中共呢個將過百萬人放入集中營嘅極權殺人政權，杯葛都好應該。

點解香港會有呢件垃圾會議員

保險界

大家繼續努力

空姐牛肉飯繼續發姣

陳健波再拍片 怒斥「黃色經濟圈」係糖衣毒藥